而家啲死港女 郁啲都話冇安全感！

冇錯 我就係呢啲死港女！同男朋友拍拖將近一年，我地相處得好開心，放假成日周圍去周圍影相，亦都從來冇嗌過咩交，關係好好。

只係，我同佢既合照從來都冇係佢既IG/FB/Whatsapp profile picture 出現過。

曾經佢有一個由細玩到大既女朋友，基本上佢成個IG就係同前度既回憶錄，佢地之間大大小小既事，前度親手整左啲咩/送左咩比佢，男方都好鐘意upload，唔係放閃，而係真心分享佢同前度之間既生活點滴。

其實令到我內心介意既，根本唔係佢del唔del同前度既post、掉唔掉佢間房個玻璃display櫃入面 一份又一份前度送比佢既愛心DIY禮物。。。

而係，佢從來冇承認過我地段關係。

基本上，可以話係冇人知道。同佢前度比較之下，有時什至會懷疑，究竟我係咪唔見得人？

而對我黎講，假如佢會肯公開我同佢拍拖既事 （例如透過post合照），真係一種對我既肯定黎

我從來都冇要求佢去處理佢地前度留下既「遺物」，咁樣係因為我尊重佢既曾經，講真，真係餘情未了個啲，就算比你掉哂又點啊！但係，我想講，我日日返屋企對住個玻璃display櫃都真係會有hard feeling 見到佢FB/IG全部都係前度 而沒有我 真係唔多高興 （冇叫你處理唔代表我零介意 ）大佬，你自動自覺收埋佢放入箱唔得㗎咩 點解要係日對夜對既玻璃display櫃

其實，男女都好 只要轉下角度諗下對方會有咩感受，你地既感情世界真係會變得更美妙

到底我係咪有問題，因為呢啲事trigger到自己
：比著係我都會既～
：死港女 唔post你上FB/IG就係到叫春

韓紅 收皮啦！ 公開同你既戀情同出櫃一樣要好大勇氣架！

騎牛揾馬係咁上下

會唔會試下同佢傾下？

水泡

你跟本唔係佢條女

戇鳩，自作孽
抵你食唔撚住條仔

真係咁大勇氣咩要

我都懷疑緊自己到底係咪佢條女啊仆街